四腳朝天 只因有著科興加冕

接種成功 仲有一濟痴撚線